# Облачная ВМ на vSphere, подключённая к конкретной сети

Свойства ВМ включают те же поля, что и в блюпринте [vSphere ВМ с ЦПУ/Памятью](/Basic/vSphere VM with CPU&Mem),
а поле `networks` содержит имя сети, к которой следует подключить ВМ. Сеть описана, как `Cloud.vSphere.Network`, 
а в свойствах сети указано её имя - `dhcp`.